麻煩話泛民係鬼嘅入一入黎

我唔知邊個係鬼
我只係知五大訴求
宜家只係爭取到壽終正寢咋，咁撚鍾意分析邊個係鬼，麻煩分析下點樣爭取五大訴求。
如果你唔信泛民，區選立法會咪唔好投佢地
你覺得熱普城好幫得手，咪投佢地囉
11月先區選，麻煩到時再分析，宜家槍口對外

不分化 不割蓆 不篤灰

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

agger